eprice.com.hk load唔到

用咗3部機、2張唔同台嘅sim卡都load唔到
即使經佢FB page啲link㩒入去都load唔到
然後上其他網站（unwire,肥花）又無問題
有冇有同感嘅ching知咩事